［認真討論]閃電十一人如果冇超能力去到現實邊個最勁

一定係壁山，大大份冇人夠佢撞
大大舊腳肌一腳踢死人

小腿幼撚過碌鳩

唔識欣賞，壁山本身大份望落小腿先幼，我相信壁山小腿唔會幼過任何人